懷疑老豆失業扮番工

是咁的
小弟平時都算好早收工
5點走人 近6點已經番到屋企準備鳩hea
但係我呢排發現我老豆原來仲早我好多
有次我試過4點幾就見佢番黎
唔通佢比人炒左扮番工
定係佢朝9晚4?

佢做咩既先

你自己老豆返咩時間都唔知，我地撚知咩屌。問你老母啦屌。

屌你我宜家先收工呀

年尾差唔多收爐 少野做好正常

搵日跟蹤佢咪知囉屌

兩仔爺都失業係咪冚家鏟？